## Теоретичні питання

1. Які існують типи даних у Javascript?
    number - як видно з найменування відноситья до чисел. числа цілі або числа з комою.
	bigInt - також чисельний тип, але може вміщати в собі числа більші ніж 2^53 або меньше ніж -2^53.
	string - рядковий тип даних. Вкладається у лапках.
	boolean - приймає лише два значення true / false. отримуємо виконуючи порівняння. 
	null - ніщо,або невідоме значення. Це окремий тип який містить тільки це значення. 
	undefined - аналог null, але означає що значення ще не було присвоєно.
	object - цей тип використовується для зберігання складних об'єктів, колекцій.
	
2. У чому різниця між == і ===?
    == - грубе порівняння (не порівнює типи даних). При порівнянні JS намагається перетворити типи так, щоб вони стали можливими для порівняння, що може викликати проблеми при невірному приведені типу.
	=== - суворе порівняння, спершу порівнює тип, а потім значення.
	
3. Що таке оператор?
    Оператор в JS це спеціальний символ або вираз для перевірки, зміни, додавання, віднімання, множення або ділення. Також можно описати його як вбудовану функцію JS. 
    При використанні того чи іншого оператора ми запускаємо ту чи іншу вбудовану функцію, яка виконує певні дії і повертає результат

